講能到郵寄選票一定成箱Biden假票咁

Trump假票唔得既
Biden做到既話Trump會唔做？
CC台d批判性思考又令我耳目一新

睇到呢兩條撚樣都急急腳想自我宣佈勝利

就知根本兩邊都有出術啦

Trump宣佈就打晒飛機
Biden話贏就話人short 撚咗

CC台係噉㗎啦

樓主幾中肯

你個假設好撚古怪喎

因為班trump粉接受唔到
輸

中肯係連登無立足之地

出術係事實

美國已死 世界末日

根本要出術現任政府有更大權力

Biden無宣佈勝利

Cctai根本就係唔同立場嘅小粉紅
固執 盲反 盲撐 冇理性

cctoy個隻迷侵真係同熱狗差唔多
睇見有個話侵輸佢就quit連登做港豬

你點知的?

成班撚樣連其本批判性思考都冇
又唔明咩係民主自由
人地美國人唔投牙侵就一定係社會垃圾咁
On9 cctoy

CCToy:撐Biden既一定無獨立思考

Trump贏左=民主自由
Biden贏左=民主已死
投Biden=無批判性思考

計我話 連登式民主就最民主啦

共和黨紅色
佢地的確係小粉紅

希望拜登贏然後合法屌細路女
利申美國人

你都on撚9
拜登支持郵寄票，侵侵反郵寄票，結論係侵侵做假，中肯，你個腦裝屎？

Google下 Epstein and Trump
Trump贏左都可以合法屌

佢反對=唔可以做假
你勁醒

班社會垃圾最想trump一人派一張綠卡比香港人
順便再比佢地幾億呢班垃圾洗下

先唔講事實已經係13萬郵寄票全部投拜登，如果我做假我仲反乜撚？定係侵侵做假叫人投拜登呀？
你真係醒到呢腦袋全是糞便

雙重標準

輸打贏要你估係北佬專利咩

連登cc台癲過共產黨 樓主快d走

Block

［做到出面］MI突然出現13.8張選票 100%投俾Biden

上得cctoy就唔好咁認真啦
人地智商得負數又同你講咩

波台狗：睇唔到 我唔知

咪侮辱 人地小粉紅真心愛國
cctoy只係見風使舵嘅弱智

講真就算拜登贏左我都會撐特朗普暗殺拜登 因為我地係為民主而戰

州政府市政低唔係全Republican

[做到出面］MI突然出現13.8張選票 100%投俾Biden

#15 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

CCtoy： 睇唔到我唔知

如果我係拜燈
我一定會一開始就用假票
最後先掂啲真票
等你班撚樣查都冇得查

點撚完先啦
反正你班傻鳩小粉紅Trump贏左就香港有救 輸左就人地出術

好肉酸 我睇唔到，cctai 仲有冇

全部都係侵叫佢地投對家 有咩可能13萬票一張都無侵

又係呢個傻閪樓豬

D followers多過你勁有說服力

樓主最撚醒

一講拜登你就入黎吠

美國全部都係假票
以後唔好選舉啦 直接宣布共和黨贏咪得
輸左既話唔緊要 支持Trump唔承認選舉結果咪得
無得輸

投biden=賣國左癌孌童癖

連登反中反上腦

Trump係神仙既化身
Biden係地獄黎既使者

出術哩啲連登仔都諗到既野
處理選舉條友點會諗唔到
實有d應對手法防

又唔好講到登登贏左咁差
奧巴馬做果幾年
你地都係咁過

係 Reddit就調返轉

兩邊都出術梗係贏嗰邊俾人屌啦

波台狗又然

Cctoy撐乜，波台就反乜就實冇死

輸咗瀨地硬
佢地幾時先認清現實同期望係有差別
成日浪漫主義上腦幫到香港啲乜

樓主快走連登淨係可以撐侵

派哥

爹親娘親不及donald侵
得侵贏香港先有得救，其他野唔重要

郵寄即係比支那班綠卡狗投票

其實寄郵嗰啲似係重視支肺，恐懼有感染機會嗰堆人？咁重視支肺誤解trump抗疫不力傾向唔投佢都合理，感覺有堆美國人會擺抗疫因素第一去揀總統

你點知的

因為係民主黨鼓勵郵寄囉

唔反中 反咩反斗奇兵啊?

Could not have said it better myself
美國選舉經驗咁多 會諗唔到連登仔諗到既野

都唔關你香港人控制到事

反社會

我反唔反中洗控制?

佢地愛美國 但係身分係中國香港人

然後成班時事台友去到美國發現無醫保慘過死
搵工難 無社會福利
行出街連黑鬼都歧視 走埋黎屌鳩佢地
佢地就會喊住咁走入民主黨總部攬撚住Biden隻腳喊

加速歧視問題 攬炒成功

你話敗登無種票真係搵鬼信咩

又要讚美攬炒巴

There have been a few, well-publicised cases, such as in the 2018 North Carolina primary , which was re-run after a consultant for the Republican candidate tampered with voting papers.

But the rate of voting fraud overall in the US is less than 0.0009%, according to a 2017 study by the Brennan Center for Justice .

不過你身份咁有份量
我會選擇信你

shh 連登班愛侵力好撚惡架

條線升到咁都覺得無問題嘅話，咁美國死得啦

真 如果升果條係Trump既就無問題

愛護特朗普力量

如果囉

代答：BBC收咗中共錢

trump想做鳩biden 傻既都唔會做到十幾萬張票連續一齊 trump只係一個屎忽鬼 唔係想搞好美國

咁所以你搵到侵做票嘅料未呀？

我覺得係中國喺度分化 打緊資訊戰
美國選舉以嚟cc tai好似比以前更加極端
share岀嚟嘅新聞source 全部都係new york post
fox（可信程度：tvb）甚至Alex Jones（自己google Alex jones frogs gay bomb）同Steve Bannon
跟車貼到幫Trump起神壇咁濟

第一 講緊美國政客為香港做嘅實務係人權法案
（唔係淨係出post）
香港人權法案係兩黨合作通過
兩黨都有各自支持香港
你話民主黨親共咩？
Nancy Pelosi六四當年直頭喺天安門支持學生
你話拜登個仔喺大陸有生意咩？
真係影響到政策嘅fbi就已經拉咗人啦
況且Trump全家都有生意喺大陸 之前仲歡迎過建行嘅人入住Trump Tower

第二 本身共和黨嘅理念同自由有一段距離
反墮胎（講緊唔係呼籲啲人唔好墮胎 而係立法阻攔墮胎診所運作 喺極右嗰班人眼中 就算俾人強姦有咗都要生落嚟）
反同志平權（推動反反歧視法案 容許商戶可以以宗教為理由 拒絕服務同性戀者 阻止職場上性傾向歧視條例嘅法案通過）
仲有好多 不過考慮到連登仔仇女同種族歧視嘅立場
可能提完佢地會更加崇拜Trump

講到尾我個人覺得邊個贏都未必有絕對優勢
如果真係資訊戰我地喺呢場戰役已經輸咗
支持Trump追擊共產黨可以
但係愛侵力當佢神咁拜真係唔好
希望大家日後提防共諜 唔好再被資訊戰影響
保持行車距離 切勿跟車太貼

Lisa Lerer, in Orlando, Fla. 3m ago

Biden pulled ahead in Michigan, as another batch of votes rolled in from Wayne county, where Detroit is located. That heavily Democratic area is currently reporting 70 percent of returns.

NYT都係收咗中共錢

BBC投左共 係中共喉舌

十三萬張連續票冇問題

又投共
好嬲好嬲

佢地慢慢含啦 拜登唔一定親中㗎
學定蝗語啦

睇住cctoy班傻仔 炒撚晒車 好開心

拜登贏到先算啦
贏到都要再點票
話唔定重選

有啲洲rep無得監票

除左屌你老母之外冇野好講

講真共和黨現屆政府又長期執政

但就話民主黨可以舞弊咪即係話自己監管不力law

cctoy 完美示範輸打羸要"

bbc仲話有郵寄選票被棄置係獨立事件tim
笑撚到我

唔係啦 明顯有系統 係現屆政府搞事

侵一早反對郵寄選票，照計佢啲支持者大部份都唔會用呢個方法投，結果投民主黨嘅郵寄選票佔大多數，雖然佔幾多係另一件事，但咁推論都唔會太唔合理掛

比你果10幾萬比哂侵都無用啦
宜家都輸緊200萬票, 點追

郵寄方便自己姐其實

有道理 但未必個個接受到呢種講法

係丫，仲有太多因素加埋
而家就一口咬定全部種票會唔會太快

唔會唔會 對愛侵力黎講

其實有無諗過係有票站group 埋d 票先報上去，所以咪一野多咁多

group埋一堆拜登票
票站職員:
報左侵票先，等我儲夠十萬票黎個型棍反CUP

我就plan去英國算啦 你就留係香港慢慢笑尻時事台 la ,記得同黑警敬禮喎

你仲未去？

牠們唔識思考的

應該美國人無得選
要客觀啲
有連登account 先有票

知唔知呢啲唔係聯邦政府責任係州政府責任

Trump呢D 商家出術一定勁過Dem
防疫搞到Pat屎咁都仲55平手就佢買左幾撚多票

借問聲呢個點解釋13萬票

有人投 咪有票囉 洗撚同你解釋

波台真係一撚流
唔怪得之有幾百人負評完就算都費事同你嘈

你返CC台啦愛Trump力

我蒲波台耐過你啦ching

咁我解釋你聽 有13萬選民投左Biden 所以果刻Biden多左13萬票

連續13萬
唔講以為拜登有9成票

波台神探

美國又一次證明民主只係笑話
中國嗰套仲好，起碼可以服眾，仲未計歐美民主意識累到好多人死於新冠

今日係cctai台喪 成班侵撚比人撚到無地自容

首先要侵侵d票有加到先

中國都係間接選舉 勁民主
仲要防疫做得好好
Trump落選我覺得可以黎中國學四年野

樓主最撚醒

-有死人票出現 （一定冰山一角）
-trump反對郵遞 biden支持
-三十萬票遺失
-WI MI 唔知點解stopped counting
-biden票直線上升（130,000）

樓主用下腦先 唔係9up啲垃圾理論 反下主流就係型先得架
雖然我唔覺得可以做到大舞弊
但係我覺懷疑都係合理

冇人敢駁我嘅觀點啦

係 你勁有道理
我反思左決定支持你地
出左post了
覺唔覺美國應該取消不記名投票制度？

Biden種能左起碼6000幾萬票
應該重選啦

驚能左你d針啦...

唔係係牛肉

啊屌 原來係你嗰個智障人士
搞到你唔好意思 失陪先

希望你繼續沉溺喺連登尋找你咁獨特嘅快樂

邊有你咁能醒
人地US Supreme court都諗唔到、FBI查唔到既野
都比你發現到

死人票唔了解
trump反對mail in因為知道選前biden支持者都驚左武肺唔敢去
遺失係mail in most likely投biden
stop counting 因為太多mail in 又有爆水喉
biden直線上未有點票數據支持 有機會係it狗賴屎

佢IQ180+上時事台睇透晒美國選舉

同埋死人票好似得NY state發現兩張

最唔明係明明republican先係當權派
個個講到democrats 控制全國上下想點就點咁
又係到陰謀論上腦
如果真係咁堅2016趙撚左你啦
killary呢d establishment 中既establishment唔撚出手？
佢恨做總統恨到出晒面啦 會唔會咁“大意輕敵”唔出術？
killary由Clinton年代都排撚晒隊舉晒手
讓路比obama之後都幾乎準備好做45th
幾廿年既準備都會“輕敵”？

因為果屆Trump贏左 所以CC台hang能左機
今屆落後就出黎屌選舉舞弊

啲票全部投侵你個假設咪成立囉

開始覺得cc台班人蠢到有點可愛

無可救藥
每日開一開時事台都比到靈感我出po笑柒佢地

[打擊假新聞] 拜登多左138339票係fake news ! 請推

你解釋下ok?

[打擊假新聞] 拜登多左138339票係fake news ! 請推

事實
事實係你全家中武肺死撚晒呀
咪撚潛水呀傻鳩

侵好似反對郵寄選票
而家出問題嘅係郵寄選票
邊個狗d
好明顯啦

#29 解釋咗
哦係啦，每次一到呢d關鍵位就㩒錯左丫嘛，明架啦

懷疑個年侵狗先係種票撚

繼續spin你咁講個心係咪會好過F
而家係笑你地炒車呀柒頭, 全世界得你有得去英國呀?

你講緊果條連登cctai 係咪叫特朗普
繼續103 %投票率繼續死人投票扮睇唔到啦，繼續屈侵侵其實佢先係郵寄做馬啦
笑尻死我，忽視你條傻尻幾個鐘話屈潛水，我使撚潛水

我係真心想睇住你死㗎喎 spin乜？睇死你都走唔到㗎啦

唔係Biden成箱假票邊會贏緊 訓撚醒未

無啦啦又想睇住我死講野一舊舊 喂中學畢業未呀

cctai班垃圾好L廢

最撚好笑係郵政局長係侵點名自己人黎

又cctoy又cctai你揀好未㗎
我原來係中學未畢業但又可以拎bno 去英國唔好咁柒啦傻尻，人身攻擊都miss

是但啦, cctoy 同 cctai= 垃圾 同 廢物 都係形容閣下
噢唔記得完成中三都可以當畢左業既, 柒頭
中學畢唔畢業同BNO有咩關係呀
你老母小學畢業都有啦, 傻閪

心水清

就咁睇 睇黎你老母就冇啦，救你唔撚到講左咁耐都係去唔到
你自己中三畢業就當人都係中三畢業，唔怪得做人是是但但啦，使唔使讀番偽進進修下呀

死傻閪, 拎住本大把人都有既BNO係到打飛機真係第一次見
你話我走唔到咪走唔到囉, 我真係好痛呀好驚呀

又話好鐘意香港 手足唔係condom

Trump自己造假

快30, 已經單身五年, 諗著養寵物過世

唔怪得你仲單身緊

食大量安眠藥可否死？

你幾時食

一本人人都有嘅野但你冇
驚就快d學定點樣90度行禮，再大叫我愛香港警察啦

借左account俾人，仲要係條女黎諗住起底點知又起錯左

都話果個唔係我
本人生性樂觀，一定會睇住你班垃圾死先

咁佢幾時死死多個唔差在

你話我無咪無囉

我都可以話你老母係臭雞啦

你起碼中度智障 我祝你長命百歲啦 我唔洗咁耐命

d 柒頭同常都係咁樣兜

用番上面條智障覆你
你話我係咪係囉

我都可以話你老母係臭雞啦

點解要暗殺？
Trump代表住民主自由
大可以光明正大帶US Marine拖拜登係各大電視台面前五馬分屍

拉

樓主分化美國